【外國勢力】美國國會中國委員會主席拍片講元朗事件

竟然無人開post
黃之鋒Facebook: 佛羅里達州參議員、 Congressional-Executive Commission on China 兩位主席之一 Marco Rubio 拍攝短片，向美國人講述週末在元朗發生的襲擊事件。他直指中國共產黨在香港支持有黑社會背景的暴徒追打和平示威者，以至是其他的路人，正好反映中國政府的本質，並呼籲全球一起予以譴責。

推

光復香港
時代革命

燒到去中共何妖真係插翼難飛

噢

Push

要LIKE LIKE呢個

push

多謝你呀Rubio

正解 直接上佢twitter 睇啦